覺唔覺女仔高過1.65m其實已經高到過哂頭?

好似我係男仔, 中上身高1.63

平時出街見到啲女高過我都登佢地唔好意思, 女仔人家牛高馬大咁

笑出聲，163叫中等身高

中上

唔係想扮謙, 但163唔叫中等唔通叫做高? 唔敢想像ching矮成點

開黎比人笑?

唔比樓主讀緊中一架？好惡

year 4了

樓主係班小學雞果到搵存在感架?

如果163叫中上身高
180 190叫咩？
巨人呀？

假膠

我唔會答無聊問題

唔係假膠 就係on9

得165都話中上好尷尬 :o

訓撚醒未...163 叫中下啦下話....

連登仔個個自認米八，你就自認163，你唔係連登仔，冇資格喺度開post

163應該係叫未完全發育

叫矮仔啦直頭，175中等就差唔多

咁我又無咁要求，但170 先中等啦宜家尼個年代

喂信心哥，我175都唔夠膽話自己中上😂

163叫中上 你穿越返左去60年代呀？
今時今日香港男性平均身高應該都起碼170

你唔係假膠就係on9

樓豬又開post撚d巨人

囡囡起碼170先正

一睇就知假膠

我173 都想再高d ,我覺得178-180先叫差唔多咋
163中上

男人矮過180都係垃圾！唔係針對邊個，而係在座各位！

利申175